大家集中一個post屌垃圾泡菜啦

分推搞到啲post得幾個正皮之後沉落底，不如一齊推八百幾正皮果個推到出2好過

入黎g持下你

屌你地聽純音樂就話啫，唔睇翻譯你地明佢唱乜？

推呢個

雖然純音樂都只係嘈到爆炸嘅垃圾

？？？你又知我聽唔明？

又係嘅，絕對唔係全部人剩係識句oppa 就當自己明

你聽英文歌都有學好英文先聽啦 難度你聽英文歌又唔明人地唱乜

我中文差

難道btw

hi